唔番政權緊張乜野，唔好再先破壞交通燈啦

你知道佢地一定會修理唔切，亦都可能乘機去唔整，最好撞埋車，等人仇恨抗爭者
唔該下次唔好做埋呢d野啦

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

不如睇清楚有無錯字再出post?

其實關交通燈咩事